% !Mode:: "TeX:UTF-8"
\documentclass[doctor,openright,twoside,color]{buaathesis}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage[most]{tcolorbox}
 \makeglossaries
\begin{document}
\include{frontmatter/acronyms} 
% 用户信息
\include{frontmatter/com_info}
\include{frontmatter/doctor_info}

% 中英封面、提名页、授权书
\maketitle
% 前言页眉页脚样式
\pagestyle{frontmatter}
% 摘要
\include{frontmatter/abstract}
% 目录、插图目录、表格目录
\tableofcontents

\glsaddall

\printglossary[type=\acronymtype,title=List of Acronyms,toctitle=Terms and Abbreviations]
\listoffigures
\listoftables

% 正文页码样式
\mainmatter
% 正文页眉页脚样式
\pagestyle{mainmatter}

% 正文
\include{chapters/introduction}
\include{chapters/data_augmentation}
\include{chapters/chap_title}
\include{chapters/conclusion}

% 参考文献
\include{backmatter/reference}

% 附页标题样式
\backmatter

% 附页
\include{backmatter/back1-achievement}
\include{backmatter/back2-acknowledgement}
%\include{backmatter/back3-aboutauthor}
\end{document}
